25歲起有咩係必定要做嘅身體檢查

根據大家經驗，請問過左25歲，男女性有無話邊part係一定要做嘅身體檢查？

驗血，超聲波 最基本，再大啲照胃鏡腸鏡（三年一次）

thyroid TC BP CRP

馬來西亞旅行驗身 $2000都好多野驗 要你跑埋步

巴打試過？第一次聽可唔可以詳細講多d？

甲狀腺都真係想驗下，經常俾人話頸腫

馬來西亞 旅遊驗身都好出名 好多人會去，你google youtube都大把，我第一次聽係睇星期日檔案 定鏗鏘集講 一對退休人士去驗，好似一日就驗完 有報告，會見醫生 英文同中文都有

香港你照一個超聲波都要2千啦

Thanks bro!! 即刻睇下，好心動

（本身個網英文）
之前睇中依間，包好多野驗 順手去埋檳城玩

通常d 暗病驗完就出晒黎
唔驗就無乜事

基本嘅：
填寫健康問卷
身高、體重、視力、靜態心電圖
大小便樣本化驗
抽血化驗
(女性適用) 子宮頸細胞檢驗

利申：曾經做過身體檢查，由保險公司及僱主按比例承擔費用。